今日心水推介

曼聯，李斯特城，紐卡素 3x4和波

信不信由你！

唔推了，低調d

跟！！！！！！！！！！！！！

不接受A09!!!!!!

中左就可以叫麻友雞

𨳒你屎忽，你專業狙擊我同阿龍

瓏瓏係我best fd
你係老屎忽雞蟲

我後生仔來！！！

男人40都算後生！！

還我血汁錢

係 想包麻友雞都無機會

還我